點解大家唔著愛港愛國撐警衫？

敵我不分